警世：請勿於暴雨下浪費警力

家下上街,應該無人嚟搞啦. 泥漿摔角

其實咁嘅環境有兩百萬人上街會係點?
TG又無用,跑又跑唔到,用力卜都難卜正, 拖人都特別費力, 車輛隨時行唔到

唔會有人出

班狗都唔會理你，等到雨停就係收網鎖人嘅時候

港女會出黎幫黑警擔 姐，驚佢哋淋濕

雨停? 你以為狗係上帝咩. 落足你幾日架.

2014